張伯斯同張伯倫係咪兩兄弟

但都唔似樣xd

張伯斯同張柏芝先係

李司棋同李思琪先係